打蛇隨棍上- 創立民間24小時電視台

利申：這只是一個時事分析，並不涉及任何覺得鼓吹或煽動成份

趁著大家都想有個民間記者會，我諗而家係時候提出呢個建議比大家討論下

其實早排劉細良都有講過下，南韓係有過啲咁既野，有人會mon住朴槿惠行蹤長期影住佢，追問佢問題 (大概係咁，有錯可指正)
呢個電視台唔使太「中立」
可以24小時播下記者會, 播下其他電視台既現場直播 (好似6台聯播個個)
得閒播下文宣, 義士支援熱線update 下大家
播下黑警出醜片又得
播下十八區警署損壞情況又得
又可以設立民間外交部，讉責下中國干預內政

唔鍾意我呢個建議都得，咁大家可以繼續係呢個post討論番民間記者會

電視台方式可以係一個app或者一個網站

再者，我覺得如果要香港獨立，就要開始decentralize政府。政府唔做/唔肯做既野民間取替，而家諗到既例如：
1) 民間成立獨立調查委員會 (難, 因為要搵好多專業人士配合, 認受性亦成疑)
2) 民間
3) 民間電視台
4) 民間記者會 etc...

組織唔好，但歡迎大家討論下

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)